---
title: "Café climat"
publishdate: 2023-04-01T16:24:06+02:00
author: "Sébastien Lamy"
date: 2023-04-06T18:30:00+02:00
lieu: "Epicerie-Café Aquiu, passage Carnot, Pau"
horaire: 18h30
tags:
  - animations
  - conférence
---

Ce jeudi 6 avril à 18h30, notre association particepera au café climat organisé par l'association "Ecocène" sur le thème : 

**Une ville sans voiture est-elle possible** (et désirée) **?**

<!--more-->

<img src="affiche.jpg" style="height:auto;max-height:none">

Ce café climat aura lieu en présence de Laetitia Lanardoune, cheffe de projet mobilité durable et prospectives de la CAPBP, et de la librairie indépentante *L'escampette*

Nous espérons vous retrouver chez Aquiu pour ce moment qui s'annonce très intéressant.

